慎入！ 含劇透：復仇者4 各英雄戰鬥力分析

其實我純粹想問問題

1/ 點解Thanos 冇帶手套都可以咁好打？
上集雷神可以用新斧頭秒殺Thanos
今集雙武器都輸得咁慘？？
係因為雷神真係變弱左好多？

2/ Hulk 係咪最後都因受傷而完全冇出場戰鬥過

3/ 紅女巫真係可以屌打冇手套Thanos?

4/ Captain Marvel 可以屌打有手套Thanos?

5/ 有冇巴打可以排名各角色實力排名？

非fans 純睇戲個人認為：
1:有手套Thanos
2:Captain Marvel
3:紅女巫
4:冇手套Thanos
5:美國隊長（有鎚）
6:鐵甲奇俠
7:雷神

上集 nerf SW Vision
今集 nerf Thor俾cm上位

Btw black order 都俾人 nerf得好緊要

紅女巫如果有人cover
thanos死左了

最撚on9係dr strange，成場淨係擋水，Wong都得啦

佢可能睇到未來要佢擋水先贏到
(dr strange 永遠冇做錯)

1）肥到豬一樣，能力減半

2）加左人性落去根本就廢左

3）& 4）女權加乘，你睇下黑豹個妹都可以沖上前打就知

5）求其一個女英雄 > 所有男英雄